裸照4連發給未成年男生 前選美冠軍+女教師遭起訴

28歲的美國前選美冠軍卡本特(Ramsey Carpenter)涉嫌用手機傳送裸片給一名15歲前男學生，上周四(6日) 在西維吉尼亞州卡諾瓦郡(Kanawha County)被捕。周五她被起訴4項重罪：包括對對未成年人散布或展示猥褻物品。卡本特目前以1萬美元(約30萬元台幣)交保候審。

案情指出，在該郡「安德魯․傑克森中學」(Andrew Jackson Middle School擔任8年級自然課老師的卡本特，在今年8月至10月間，使用通訊體軟體Snapchat至少傳送了4張個人的上空照一名15歲男學生。但近日被學生的父母發現，而且報警。 警方指出，卡本特承認自己的所為，目前已被停職，她任教的學校拒絕對此事發表評論。
已婚的卡彭特在2014年參選「肯塔基小姐」奪冠，其後代表該州角逐「美利堅小姐」，但未獲名次。她目前已婚，定居在西維珍尼亞州。

ready

連登呢？
連登仔又冇份喇

Best Aaron Ramsey

快點...

屌j post 永遠係無圖

入得幾靚

this one?
Miss Kentucky Ramsey Carpenter

裸照係Ramsey Carpenter自己定求其搵網上d圖send嫁?

yes

自
個人照

衝左先， 擺明係選美， 唔撚使諗

gay

選美冠軍都無圖

我... 唔介紹....收閃卡. 越多越好 . THANKS

正鬼妹..快點強姦我

圖？

女權人士將全面進場

我有講過

小心佢地metoo返個小朋友